粉嶺一中學生被捕 校方表明不開除

全港各區昨日(13日)再次發生暴力衝突，被捕人士包括多名學生。位於粉嶺的基督教香港信義會心誠中學確認，該校一名中三學生在昨日的示威活動中被捕。

該校副校長呂明德接受查詢時表示，校長昨晚到過警署探望該同學，被捕學生沒有受傷，表現冷靜，校方會繼續了解事件，已與學生家長接觸，給予他們尋找法律意見的渠道，如他們有需要亦會為他們安排社工。

副校長指出，不會考慮開除該名學生，校方會為該名學生安排補課，校內有部分同學知悉事件，校方有向他們解釋。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20191014/bkn-20191014134851284-1014_00822_001.html

正確態度

政協副主席召喚